連cap tv都笑鳩散水撚

唔通captv都係鬼咩on9

唔撚用腦

唔散就話人on9

知喇，柒左喇，move on喇，學精喇，ok未？

Be water my friends

結果論? 我有份叫人散既, 但果刻散係正確決定喎

散左但7左既話, 咪第二日再去過

唔散俾人搭哂返去, 人少左就係少左, 補唔返

推比仲未學精的人睇

諗起元朗黑夜之後果日
全個元朗屯門冇咩人敢開鋪
唉，屌你老母 on99

停機的話遊客去邊？

咪同你一樣係機場

衰點講你冇人質（遊客）係手

係大獲d的。。

屌散水撚麻煩落場屌，唔該

可能叫散水的都係度涼緊冷氣

push

係講緊 所謂既
已fc 內幕消息 高人指點
散水黨加埋中計黨既威力
真係好撚勁
今次可以整到大部分人係機場逃難
出現一幕 出埃及記

屌～～～唔好咁淆啦 手足
唉

散水撚好波

captv咩黎

咁你道歉未

當初吹大雞叫人入

叫做還眼行動但一收到風話警犬係度即刻瀨屎

尋日都係做散水撚
因為停飛左 目標達到
而且真係叫晒d機場做野既人走先
留守既話 守多幾粒鐘 意義唔大
我唔想再有義士受傷比捕 所以叫人散水
最後咩事咩無 可以話散水撚7左
但無事發生都係好事
依家再分化番散水撚做咩

其實我琴日都有屌鳩D人散水
不過已經唔需要再拎番出黎鞭
我地而家要做既係一齊克服心中恐懼
唔好比呢種白色恐怖令到我地唔再出街抗爭

散水撚出於咩心態叫人散水？如果係擔心手足所以叫散水，都唔好再攞出嚟屌，屌嚟冇用。

你點知散水撚開post 咩心態？

你只係美化左佢地

如果機場真係爆獲，有排散啦tg

冇旅客來機場啦

個重點係傳假相傳流料
啲人仲要覺得自己無做錯
好撚得人驚